陳同學案疑點

警方好肯定咁話陳同學係自殺因為佢赤腳行去海濱公園，但冇一條CCTV係影到佢赤腳，又證實唔到佢親手放低鞋同物品，再加上海濱7pm 後好多人跑步點會冇人睇到？